{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024753",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10051177",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 별빛애견펜션 (22년 신축)"
    },
    "text": "楊平に位置する10棟の新築一軒家ペットペンションは、ペットとペットのための最上の空間です。 ペンションは全体的に安全なフェンスが設置されており、独立した個別運動場と広い人工芝運動場があります。 また、ぬるま湯プールや便利な犬用バスエリアも提供されます。 バーベキューとブルモンも利用可能で、入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。 到着時間が15時以降の場合は、事前にご連絡ください。 個別バーベキューとブルモンセットもご利用いただけますが、事前にお知らせください。 一軒家の客室は客室内での禁煙が可能であり、屋外共用プールも利用可能ですが、屋外プールは冬季には営業休止となります。 安全のためダイビングやプールでのランニングは禁止されており、飲食物の持ち込みや飲酒後の入手も禁止されています。 安全のためには個人が責任を負わなければならず、子供、高齢者、心臓疾患、高血圧患者は利用できません。 ペットに関する情報は予約後にお伝えください。入店と犬種が記載されている必要があります。 ペットは15kg以下の牛、中型犬のみ可能で、最大2匹まで無料でご利用いただけます。 生理中のペットはおむつを、攻撃性のあるペットは個別のミニ運動場を利用しなければなりません。 ペットだけを宿泊先に置いて外出することは禁止されており、朝食はペンション内の星光カフェで無料で提供されます。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペットペンションの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペットペンションの到着時間が15時以降の場合は、何をすれば良いですか？",
            "answer": "事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやブルモンを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、利用できますが、事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内での禁煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外共用プールは利用可能ですが、冬季には営業休止となります。"
        },
        {
            "question": "ペットに制限はありますか？",
            "answer": "ペットは15kg以下の牛、中型犬のみ可能で、最大2匹まで無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "生理中のペットや攻撃性のあるペットは利用できますか？",
            "answer": "生理中のペットはおむつを、攻撃性のあるペットは個別のミニ運動場を利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットだけを宿泊先に置いて外出することはできますか？",
            "answer": "ペットだけを宿泊先に置いて外出することは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食はペンション内の星光カフェで無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 338
    }
}